夏殼道用女警清場仲要無Gear

尋日全日空城計咁滯，唔好中計呀

明顯伏嚟
次撚次打溫和牌

推啊
Be water

有冇人post返張相去各大廢中廢老論壇

作野作到呢？
點解用棍指住人

好明顯特登用女警博你非禮入多條罪

緊記, Trump仔講明G20會同習總傾香港示威, G20之前港共唔夠膽搞野, 大家專心文宣打民意戰

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

推呀屌

成個男人要個女人企面前

想拉佢走咋 看圖作故

推

我覺得呢個平靜情況會持續到71？
依家政府打溫和牌，就係想利用香港人善忘嘅特性，等香港人回復返正常生活就唔記得件事
到時71冇咁多人出 柒婆唔知會唔會話冇上次咁多人反對，證明政府溝通有效 有聽民意 係開明政府
之後就話推返條惡法出黎 想玩突擊？

依家要做嘅係唔好比人淡忘左條惡法
唔係話要日日煩 聽得多會厭
但港豬係需要間唔中就提醒下佢
依家就黎G20 政府一定唔想搞咁多野，做住文宣先，軟硬兼施先係最有效

重有就係唔好分化 記住唇亡齒寒嘅道理
有冇鬼都好
fact check fact check fact check
有鬼嘅 麻煩各位勸掂佢 阻止佢
但唔好互相內訌 ，諗清楚邊個先係得益者
唔好比人惡意分化到
政府要硬推先勇武 唔好成日用
如果唔係只會比位人入

痴撚線！班黑警唔係好鍾意叫我哋做暴徒嘅咩？！
而家竟然推晒無裝備女警上最前？！
企後面嗰啲仲可以叫自己做男人？！

連登不斷有人只重複不分化不割蓆， 令到明明處下風既現場人士唔識變通， 仲因為依句野搞到連登既人都唔敢分析事件， 好似機械人咁淨重複不分化做乜鳩

噚日係返返英治時代既全力配合，今朝就好明顯爭民意

肯定set撚曬cam當tvb膠劇咁拍

政府識變陣, 人民都要識變陣, 無謂重複犯錯

因為林鄭今日去元朗

呢句啱呀，我地唔可以永遠得一套方法
佢都換策略，我地繼續唔變，即係好似踢波咁又唔轉陣式又唔換人，會處於下風

推到畀前線睇到